邊到有好食嘅麻婆豆腐飯

要夠麻

要夠飯

正宗應該係點樣

以前砵蘭街創興後面有間陳記好好食
執咗

我屋企

而家出面食個d都好少會有麻既感覺

自己整

銅鑼灣既火鍋英雄

四川

仲可以加啲榨菜

使使先

要夠豆腐

日本7仔隻麻婆豆腐飯係我食過最好食
去親都食3-4盒
屌打香港9成餐廳都只係賣30蚊
係就係細盒咗啲

係咪有包花椒粉俾你加既? 我都食過 好正

香港少左陣麻味